輿論戰。理大。人道危機

裏面嘅手足拍多d片，尤其受傷個d，裏面情況嚴重不足！

緊急呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

Push